今際之國的正女

24歲日本女星三吉彩花，２年前曾與男星三浦春馬拍拖，男方早前自殺身亡，令她大受打擊，但最近她已走出陰霾，為女性雜誌的美胸特集擔任封面女郎。
雜誌於昨日面世，三吉彩花半裸上陣，手執百合花束遮掩重要部位，又任模特兒示範花碌碌性感內衣，展示凹凸有致的誘人身材。她稱對身材沒有自信，拍攝10日前才日日做Gym狂操。她去年曾參演周杰倫（周董）的歌曲《說好不哭》MV，獲封新一代「J女郎」，令她在台灣、內地人氣勁升。
Profile：
年齡：24歲
身高：1米71
三圍：33D-23-35

打敗萬千女星，三吉彩花憑什麼成為周杰倫新歌mv女主？

原文網址：

水雞呢

水雞靚女wo

成套啲女都好正
套野都好好睇
希望會再出

朝比奈彩

朝比奈彩
出生資訊： 1993 年 10 月 6 日（27歲）
身高： 1.71 公尺

yes

說好不哭原來係佢

btw想比佢解剖

24歲
171啊屌你

朝比奈彩 ig

Who

漫畫出左續集 個男主變左on9仔

無肥雞？

三吉彩花 ig

正評是俾多圖的

朝比奈彩索撚到

以為佢中女黎

水雞個樣仲後生過三吉
三吉似30歲

「J女郎」三吉彩花素顏出浴險走光

出道多年的23歲日本女星三吉彩花，去年憑演出台灣天王周杰倫（周董）的歌曲《說好不哭》MV，成功在內地打響名堂。
身型弗爆的她亮相昨晚播出的綜藝節目《櫻井有吉THE夜會》，自爆愛焗桑拿出一身汗。節目中，她「素顏」上陣，僅包住大毛巾身體焗桑拿，之後再挑戰浸凍水浴，搞到在鏡頭前哇哇大叫，差點走光。

三吉彩花

正到痴線

已射

正呀，都唔明點解土屋咁柒都成日做女主角

女星穿幫了！浴巾包不住 巨乳掉出被看光

兩個亞彩都好正

我條女嚟㗎，放手啦你哋

三吉正呀

利君牙

阿安正呀喂

呢個正到癲..

仲有個仲理依沙喎

成個張柏芝咁

山崎賢人好似冇米八, 咁睇d女好似冇171喎
不過對腳夠j

真， 可能個造型問題

運動妹叫咩名個果都唔差

你講先知出左新作
何必呢 原本咪幾好

Lm

真心似

有冇最後女boss ？

土屋太鳳

個人覺得個巫女萌萌花好pure好true

10年前睇過熱海的搜查官 已經有留意三吉彩花

仲里依紗
Instagram: @riisa1018naka

萌萌花IG - 矢崎希菜

水崎綾女不嬲超正, 波型靚, 拍過露點戲

佢長髮靚勁撚多

水雞個樣淫到仆街

其實咁樣仲算係靚定唔靚 有啲似男人

33D 喎 法官大人

矢崎希菜

同蘋果照妖鏡一樣原理謝

番長髮好好多

真係好撚柒正！！！！

水雞keep得勁撚好

靚媽好掂 睇咗十幾年都仲咁正 同老公又感情好 演技又勁

呢個正到癲

[網上靈堂]去Save HK 日日post死左邊個藍絲親友

一定係水雞

賓妹feel

係仲幾師奶

睇今際有少少驚，扯唔起

得八集？

想屌

171高嘅女已經好贏咗半

第二集勁淫

咁似毛記條女

無慘再臨

不過一早嫁左人

土屋太鳳真係好樣衰

三吉好多年前拍天使心真人版做香螢， 果陣靚d

Link?

依家d 日本妹真係好高

講漫畫人會比人屌

正Post

邊忽似水雞

仲諗住入嚟睇梁家輝
水雞

淫撚到！晨早流流又迫我打丁

高汁post 推

唔係series咩 點會唔再出

紫吹個樣仲淫個唇

想睇埋第2階段

NETFLIX 大把出到一半無出既series

真

咁你大大力share比人就唔會咁易腰斬㗎啦

套野d女真係好撚正,唉可惜大部份都係配角
一開波條女呢樓主,同毒撚扑野果條

成個小倉奈奈咁

呢套Netflix original 喎

水雞最正
土屋太鳳 短髮好好多

link?

咪post咁囉

已經比竹內涼真屌到臭啦

今際之國 = 日本
日本的正女

係唔係得我覺得啲女雖然正，但套野劇情普普通通，男主話醒又唔係好發揮到，啲伏筆都算易估到。

我都覺有時劇情一般，但相比之下我會更加中意睇套野啲人嘅互動同埋佢地嘅故事

師兄有興趣可以睇埋漫畫畫得仲仔細，每個人物背景都詳盡好多。雖然續作我個人覺得唔好睇..

人妖，不了

留名留名 對奶好大

〈不哭內幕2〉三吉彩花剪短髮星運大開 阿信一眼相中她

三浦春馬 rip

I had similar thought also...

成套劇最靚係佢
條腿CLS

水雞

邊到有D
五年前已經follow開佢

加一⋯點知啲死黨就咁退場

三吉彩花寫真集：WATASHI
三吉彩花寫真集 わたし

佢高中生餐廳時期先最正

吉田美月喜
出生資訊： 2003 年 3 月 10 日（17歲）
身高： 1.6 公尺

海濱啲素人女最正

真人版改到麻麻地

睇咗差唔多十次
四個花牌都好有個性

shirley shum?

進擊的巨人

Ayame Misaki
水崎綾女
出生資訊： 1989 年 4 月 26 日（31歲）
身高： 1.63 公尺

明明佢長髮勁好睇 係要留短演下野

仲里依紗

俾盡C

點解依套野D女個個都咁正
個個都白白滑滑

想同佢哋做愛
全員妊娠

Your name

白頭佬好撚中二，睇到好尷尬
D鬚根同個髮色好有對比

死人妖

夾得幾辛苦

水雞NO. 1

有無啲同類型既劇推薦

係咪咸片嚟？

No

我想睇咸片多啲

4眼look正撚到

有冇link/ 圖?

不了 我要土屋J圖 細粒大波

搵到了, 但個一幕暗到好似咩都睇唔到
真係露到點咩?

我都覺佢好正 勁q又大波又矮

今際之國的有栖 12月10日係Netflix 上啦

There are some discussion on the tv drama similar to this one

Oh, sor, I misunderstood his question.
I thought he wanted to know the movie name in the photo.

Diu no Chinese

There are girls naked in this movie,
but not sure whether 水崎綾女 was naked in there

《赤×ピンク》-2014年上映
原作：桜庭一樹 「赤×ピンク」（角川文庫）
導演：坂本浩一
主演：芳賀優里亜、多田あさみ、水崎綾女、小池里奈

《赤×ピンク》-2014年上映
原作：桜庭一樹 「赤×ピンク」（角川文庫）
導演：坂本浩一
主演：芳賀優里亜、多田あさみ、水崎綾女、小池里奈

水崎綾女 is at the top of the photo

大奶就是正義

好好肉地
不過劇入面小腿有d粗

歌舞伎町回憶錄
水崎綾女主演

幸福賓周

周傑倫有無扑過？

光 (2017年電影)
水崎綾女 飾 尾崎美佐子

每週影評｜《光》：追逐藝術再創作的靈光

架妹究竟食咩大

最後一集 有個叫彩子既勇武派
成個明日花咁
有冇人知叫咩名

I want to know also

The girl behind

May be this one
Not completely sure
She said she is in 今際の国のアリス

福 瑞帆 FukuMizuho

May be one of the girls in there

希代 彩(きたい あや)

江藤 菜摘

水野瑛 Akira Mizuno

Anna Igari
1997.2.24(23)/167㎝

指出瑞貴 Sashide Mizuki
1994.07.08.167cm

花咗啲時間先至搵到其他劇集中的泳衣女出嚟
希望大家喜歡
多謝支持

彩雪(ayase)

小山莉奈

rip

上邊都係應該有份演出嘅泳衣女
唔識日文
都係用google translate 睇佢哋啲留言
希望冇搞錯

Beach 最好嘅 rule
要著泳衣

有你支持就好啦

多謝支持

江藤 菜摘
May be one of the girls in this photo

江藤 菜摘 Eto Natsumi

絕對好評《今際之國的闖關者》觀後感 – 我不想死，但希望你能活下來

thx

lm

三吉彩花唯一缺點就係中意泡菜野

三吉對嘢真係世界級

巴打開Post圖文並荗

其實睇得佢多相就會發現佢對波其實唔係咁大
但有時加埋墊就影到好有料
整體成個package好撚正

真 心9都玩到碌柒咁

I totally agger
I have no reason to disagger

型又得靚又得cute又得大波又得

真係好撚正

very true

終於唔係梁家輝
年尾高汁post

#
thx
有人like就足夠

放心即管講啦

福島雪菜

短髮唔差
長髮就唔靚

小松美月

鮎川桃果

荒井レイラ 荒井玲良

上運天美聖

not extremely pretty, so just put this...

哇屌呢d二打六都咁撚正
好想揸爆佢個ass

Push

台灣？

坂本美穂

久保田杏奈

三島奈津子
av女優
出現在片尾字幕
唔知係唔係喺party比人全裸揸胸嗰個

相澤 yurina aizawa

結愛 yua fuwari

仲有兩個av女優出現係片尾字幕
可能都係喺party全裸演出嗰幾個

唔係好掂，唔放link

勇者自行google

大波版卯水咲流

睇番片尾字幕搵返啲女出嚟
有啲唔係好正
請見諒

坂本美穂
Miho Sakamoto
生年月日 1991/11/22
身長 155cm

卯水咲流

may be
you can find that she has photo of similar style in taiwan

this 梁家輝

睇緊第三集 好想渣條女對波
但係佢對腳肥到冇腳眼

Great girls will come in later episodes

第二張山下智久咁

自從有左上白石姊妹之後
我開始覺得土屋唔差

好想做個on9仔可以比佢騎

【寫真】三愛水著女郎朝比奈彩纖腰長腿無雙BODY注意 (18P)

春馬嫂就唔J

最性感《極限體能王》 女星朝比奈彩100公尺竟只需12秒
朝比奈彩從小就是田徑隊成員，清秀的模樣再加上100公尺的最佳紀錄是12秒8，這個在縣內的排名前十的成績

朝比奈彩《彩だらけ》

小織

我都以為係

套野女主角最樣衰

同荊太互咀條女係邊個？

一睇就知好大食

男主其實唔係叻喺頭腦
有講明佢係心理型
白毛mk先係頭腦型

第一個game個學生妹

大出 菜々子 NANAKO OODE

分唔到邊個係爬山女

張野都係寫alice

呢個最難搵，
搵曬後面字幕啲女藝員，
冇一個似。

只有一個 あこ ako，
最難查到佢資料，
應該係呢個，
而且個樣最似，
有錯勿插。

桝木亜子 あこ ako
字幕淨係寫 “あこ ako”

有份演出證據

好多都認唔到 可以夾埋劇照就一流

水鷄正到

屌那媽
張太老母最易搵

片光禮子

ig相麻麻地
我覺得劇入面佢個樣係咁多條女中最正

如果你試下cap圖上嚟
我幫你搵配對

海濱第一集酒吧條短髮mk妹呢，好似最後一集喺大廳都有講過野，唔記得係咪同一個

(No offence)
厭世樣
著到咁性感都起唔到機

三浦有咁正既馬騎都走左去

條女咁正都要自殺

依條女成隻熊咁大隻

Cls衣加啲日本妹咁撚高嘅

what happens?

點解冇女主角嘅

套野連路人都靚

想比佢解剖

同我同年同月同日生

但佢係變性人呢

大家覺唔覺得佢有種啊Sa嘅感覺

黑島結菜就似

所以呢

水雞真係最正
但我鍾意女人長頭髮多啲，土屋長頭髮幾靚女！

164, 224, 230

日版袁詠儀？

三吉彩花j出血

朝日奈都靚

反而女主角麻麻

佢係邊個角色？

see #240
第五集畀波士揸嘅女

漫畫入面表現好好多
真人版好似硬係腦閉塞咁

ching溝開賓妹？

高度都應該一樣？

邊個角色

個body加個厚唇

真係好正....

好想比佢騎

想問下邊個係 變性人?
係真人定乜?

反而覺得佢好似喜劇之王入面個柳飄飄
氣質、妝、格、眼神都好似有陣隱隱約約嘅MK味同撈味
擔住口煙倚牆個樣同柳飄飄一樣

周秀娜都冇佢咁MK

睇下幫唔幫到手

角色係變性人
真人係正常靚女

咁可以J

淨係肯定佢有份做
佢個名出現係片尾字幕
唔知道邊個角色
希望有巴打知道

真人好正

朝比奈彩
曾參加過女版極限體能王

source:

Off topic 今野杏南

source:

寫真集每出必大賣 曾是田徑選手的朝比奈彩還征服《極限體能王》！

日本女星朝比奈彩擁有超過170公分的高挑身材，
朝比奈彩從小就是田徑隊成員，清秀的模樣再加上100公尺的最佳紀錄是12秒8，這個在縣內的排名前十的成績，
朝比奈彩這幾年最精彩的成績，除了出演很多戲劇外，最為人所知的就是她在節目《極限體能王》上的表現，2015年時她參加了第一次比賽，雖然沒有晉級，卻激起她運動員那股求勝心，於是她特地找了曾經「完全制霸」的選手森本裕介幫她訓練，最後也終於雪恥成功，按下終點的紅色按鈕奪得滿堂彩。

會唔會係喺泳池問人攞料個part

呢套有, 唔知有無線上

八成嘅圖都係三吉彩花來嘅

Google 完水崎 覺得佢有d柒，但係套劇入面又幾正

樣係爭D, 但對野正到癲, 睇埋粒的正到

咁你有乜嘢要求
想要邊個咪出聲囉

戰鬥型
唔想同佢談情
只想騎射戰鬥

原來已經做咗阿媽

似喎又

補番短片, 但暗到仆街

你應該講得啱
我覺得似係第六集一開始
紅色比堅尼冇出聲嗰條女

睇下睇下又覺得唔似
好難捉摸

第一集同苅部大吉接吻女女
桝木亜子 あこ ako

係ig個樣清淡好多
但係後生嗰陣時拍嗰啲寫真都幾惹火

第一集同苅部大吉接吻女女
桝木亜子 ますきあこ
あこ ako

喺beach一定要著泳衣呢個設定勁邪惡

翻版北川景子

好撚正

岩岩睇到

我屌,以為得我一個咁諗

終於睇哂

女主某啲角度幾靚 某啲角度又好一般

唔知點解覺得最正係佢 個感覺做女朋友最好

水雞最尾去到總部都仲著緊三點式
男人老狗

打鬥片？

應該係Final Game入面武鬥派其中一條渣槍女

俾個技工face punch果個

第7集 前段 嗰個 武鬥女 彩子？
嗰個武鬥女似係呢個
南彩加

最尾綠衫泳衣果個 好撚大波

如果你講係綠泳衣 橙外套 短髮
應該係呢個

指出瑞貴 Sashide Mizuki
1994.07.08.167cm

第5集去海濱之前都係睇個故事
自從朝比奈彩同三吉彩花出現之後
就開始睇女

係，佢個氣質比較適合做女主角
其實有時做女主角唔係一定要最靚

朝比奈彩 土屋太鳳 校服合照

樓主簡直係連登嘅清泉

咩番號

朝比奈彩本身 優雅大方 又夠高
搵佢做mk妹個反差幾正

暫時未有
未來冇人知

祈下禱先

#401

三吉彩花本寫真周圍都缺貨
台灣博客來 美國 日本亞馬遜 都缺貨

好彩係呢個website搵到

Off topic
Btw, 個website有好多寫真

for example
壇蜜 （だんみつ） 過激なヘアヌード画像

雖然佢唔係超大嗰種，但整體配合度真係好撚正

yes
(相對體積) 佢咁高大, 計相對比例, 唔算好大
(絕對體積) 但係佢咁橫咁高, 應該胸部大過好多女

I guess you are talking about this one
(see #161 also)
吉田美月喜
2003 年 3 月 10 日（17歲）
身高： 1.6 公尺

Or this one?
which one you are searching for?

she is in episode 5
one of the mk girls
give some info to the 主角

希代 彩(きたい あや)

(correction)
should be episode 6

係佢
又係ig相麻麻 人造味重

Ok

識屌一定揀呢條女
大波肉地

終於搵齊兩條女

睇番段文章
佢都演出過唔同類型嘅戲
都算係實力派

紅心Q係邊個

你想講邊個？

係唔係 黑色頭髮幹部
仲里依紗？

吸手波

我都覺得好似

有冇人覺得佢好似100毛個利君牙

食飯場戲 見到有雙下巴

三吉似台妹多過日本妹
水雞好靚塊面細到

好覺

睇完netflix版去左睇漫畫 有啲劣 啲劇情快到痴線 完全冇人物刻劃

btw 海濱仲有好多女都好正 有冇兩個武鬥派黑髮女ig?

對波真係好撚正

粒lin世界級

想屌 套電影搵唔到seed

我上面有post精華, 套野太舊, 又暗又朦

永遠第一眼望佢都醜, 但頂個胸出黎又覺得幾正.
真係波大遮三醜.
同埋佢操得幾好, 個身型有膞有胸有pat, 真人見到呢啲會起機就算醜樣.

土屋係差D但成日運動背心+汗

佢好似行開密實路線，呢套突然解放咁。

土屋都醜 唔撚係呀

淨係佢一個女主果D可能好D
但成套野咁多女, 真係有比較

妝髮問題啦 你叫三吉梳呢個頭都出事

塊面大到咁, 面型又一般.

老實講, 我覺得佢短髮已經好樣左

背同膊同pat加脾厚其實幾正, 當然重要係有胸.
係gym room見呢啲女真係醜樣都起機, 個啲女就算好醜樣都搵到幾正既仔做男友.
真係無醜女人, 只有懶女人.

強貼留名

好正喎

totally agger

唔可以話醜 大面
唔係一般人口味

點都唔係好似主po有盲人話似結衣囉

要做完嘢先有時間搵搵

似架純bb豬

土屋有波咩

今際之國的有栖 12月10日係Netflix 上啦 (2)

留名

今際之國的有栖 12月10日係Netflix 上啦

今際之國的有栖 12月10日係Netflix 上啦 (2)

其中一個泳衣女
應該大部分泳衣女喺拍攝現場都係著同一款藍色大風褸

瀨口美乃
Yoshino Seguchi

識貨

久本舞

呢個名出現喺片尾字幕
但係搵唔到佢好多資料
唔肯定係咪佢有份演出
可能只係同名同姓

女主個樣落有d老 唔太夾

保川なごみ
Nagomi Yasukawa

又係同一款藍色風褸

Yua Ashihara
芦原優愛

唔係咁掂嘅 ...
就放啲睇唔清楚樣嘅就算 ...

Rinrin Garcia

三橋愛永
Manae Mihashi

great effort

不過好多都唔認得，好難係劇入面搵番

西本梨沙
risa nishimoto

搵唔到演出證據
唔知係咪同名同姓

個樣唔掂嗰啲 反而一眼就認得

多謝樓主既鍥而不捨比我地睇到咁多野

因為個樣比較突出呀嘛

you're welcome

呢個世界太多失望
睇下女開心下

上邊唔掂嗰兩個
完全唔使搵演出證據
一眼就認出佢哋個樣

呢條片一開始
後面對波震一震嗰條女
好想搵番佢出嚟

少年水雞

長頭髮真係唔掂

終於多番d又高又fit既架妹
唔係以前個d小矮人厭食症先話靚

佢youtube勁好睇

三吉入面個look 好撚正

AO

其中一個演出女仔
又係著住藍色風褸 係拍攝現場

田中
cecil tanaka

三花真係好正, 對加好多分

水雞飛腳

勁抽

有啲似周海媚

喺搜尋海濱啲泳衣女郎嘅過程我發現一樣嘢：

靚女都係有啲共同嘅地方，
難啲識別，
總有啲相似。

唔掂嗰啲各具特色，
一眼就認得出。

呢個發現令我諗起下面嗰句說話：
“Happy families are all alike; every unhappy family is unhappy in its own way.”

開心嘅家庭都相似，
不開心的家庭各有理由。

Reference:
Anna Karenina principle

樓主好撚高汁

樓豬識啲嘢

多謝賞面
有人鍾意入嚟睇下就ok

單眼個到好正

呢套正路有第二季
漫畫都出咗十年
無乜理由出套咁舊嘅唔出哂
利申：推理撚

點解張張d頭髮都好似濕左咁

係，都好鍾意呢一幕

成日好想知道佢咬住個支係乜嘢嚟

希望啦

就連開頭死嗰三個都搵啲出名嘅做
我覺得好重本 點都有第二季

最後一集都有啲預告片
應該有第二季

有無睇漫畫 建議去睇吓
呢套嘢我中學嗰陣開始睇

未睇呀
有時間會睇下

快啲睇

ok

白tee真係

鈴木ふみ奈

邊個同邊個

水光同男主 you竟然是個boy

奶

唔撚係掛

日本妹真係屌打韓國泡菜

肉地女, 雖然好大波
但佢對腳真係好撚粗

If you can deal,
deal ng deal sin?

please be looking at the two lin lin when you are answering this question

from 吉岡riho in #427

因為生左仔

好撚仁

粒LIN好靚

變左三吉彩花post

套戲入面個套衫好撚正
最撚正係佢

都係光最正

自膠 安

有冇人睇咗daughter

周杰倫 MV 女主角大走紅！三吉彩花《Daughters》新片挑戰女女戀，與她唯美雙主演的演員是⋯

想問劇情進度去到漫畫第幾話？

三吉彩花新作《Daughters》中，將譜出微妙曖昧情的對象就是另一位女模兼演員阿部純子！阿部純子曾演出過電影《奪命捉迷藏 2》、連續劇《理想的兒子》，身為「濃臉美女」的她令人一見難忘。比三吉彩花矮上約 10 公分，這兩位女演員將在新片《Daughters》中上演超萌身高差的女同志戀曲。

《Daughters》電影描述三吉彩花飾演的「小春」平常的工作是活動策劃，與另一位擔任時尚公關的「彩乃」合租在一間房子裡。但沒想到阿部純子飾演的彩乃有一天告訴小春：「我懷孕了，但不知道父親是誰⋯」依然決定要一個人生下孩子的彩乃，獲得了小春的幫助，兩人原本的日常生活也開始產生微妙的變化⋯⋯

三吉彩花 ＋ 紺野彩夏

三吉彩夏 ＋ 池田依來沙

三吉彩花
對腳好長

屌三吉彩花正撚到痴線

竹內涼真爆新戀情 與〈說好不哭〉女主角疑同居

日本男星竹內涼真與周杰倫〈說好不哭〉MV女主角三吉彩花傳出新戀情，兩人被拍到一起逛街購物，最後還雙雙回到竹內涼真的住處，疑似已同居。不過竹內涼真方面已作出澄清，表示兩人只是朋友。

追埋漫畫 幾正

佢拍海猿個陣已經J緊

有次係成田機場撞到佢拍劇 真人皮膚勁好
朝早7點都勁精神

第8集7分鐘左右有條比基尼女(披住件紅橙色既衫/毛巾)勁大波
但搵唔到名

See #391

指出瑞貴 Sashide Mizuki
1994.07.08.167cm

圖3想奶

大約一半

建議全部重睇
漫畫D GAME 好多位唔同其實
同埋劇同漫畫 玩GAME 既角色都有改動

I want to also, so I posted this picture

今際之國的有栖︱「水雞」朝比奈彩全場三點式 盤點劇中11位靚女

【今際之國的有栖】全劇7大索爆女演員「水雞」朝比奈彩、「安」三吉彩花不輸土屋太鳳

Have more?

尼條女叫咩名?

see #388
南彩加

水雞個樣似矮撚 點知成171

有無呢個ig

你老味對腳撚到顛

ig d 相好一般

劇入面好撚正

呢個最正 成套

堅正

朝比奈彩youtube channel

朝比奈彩世一

有冇片

個po高汁到

j哂

啱 劇集進度嘅漫畫
兩粒鐘乜都夠睇晒

Can you give more information?
Which episode?

May be ne of the following girls...
But not sure...

矢崎希菜 kina yazaki

小山莉奈

芦原優愛

Thanks

最尾嗰集，好似係燒完女巫之後

Ok, let me take a look after work

我睇番最後一集
真係唔係好睇得出佢係邊個

最後一集字幕嘅女仔名而我又搵到 ig 或者 twitter 我都已經放咗出嚟

我重睇幾次都唔肯定
睇下有冇其他巴打認人能力強啲

三吉彩花解剖

呢件先最想屌
嗰feel勁淫
啲肉地
啪啪聲

see #369 #430

Thx

每日返到屋企

無認錯嘅話應該係小山莉奈?

我都覺得呢個比較似

係咪香港廖惠儀嘅翻版?

痴撚線啲廣告多撚到

水雞新劇照

有冇下海片

周杰倫MV算唔算

水雞靚好多

搭單問，有無人呢件武鬥派囡囡叫咩名？

第幾集乜嘢時間??

講咗今年會出續集了

不過漫畫爛尾...

第七集 大約6分鐘左右

最尾個集兩個發牌者學生妹叫咩名